---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4563"
date: "2007-11-12T17:39:55"
uploadBy:
- "speedy68"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ja, sie sind arretiert. 4 mal über Verbindungsstück 15 und 8 mal über Winkelstein 60°. Sonst würden sich nur die Zahnräder drehen. Villeicht kann ich ja da noch irgendwie eine "Rutschkupplung" daraus machen, wenn ich den Antrieb umbaue.